今日開始之後被捕手足係咪唔好再搵星火律師？

相信大家都記得98190979呢個電話
星火冇左資金 又比班狗鎖起晒d所謂證據
如果有手足之後唔好彩比狗咬
果48係唔係少左星火律師幫手

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推

2/10

3/10

有雞先定有蛋先

所以要盡快更新個律師電話list

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

其實而家已經唔多夠律師

係 如果少左星火律師就更麻煩

推曬先

光復香港

推推有帶人幫手

推 有冇法律巴打